優品360係敵人 林子峰呢條仆街簡直係全香港人既公敵

right ？
一早睇呢條垃圾唔順眼
人地759 boss rip咗一陣即刻講撚埋弱智風涼話
裝修到條友破產啦

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區